男朋友同我講佢有諗過偷食

同男朋友long d
係佢嗰到有個女仔成日都撩佢
佢今日話我知 佢有諗過同人flirt下玩下
我都唔知咁樣算唔算想偷食出軌
但係佢最後都控制自己咩都冇做到
我聽到係咁喊 但佢話自己冇錯 係男人都會咁樣

雖然係咩都冇做冇行動
但係我好唔開心
究竟係咪我唔夠好啊
係我太過執著多心，定係男仔有女朋友都會諗過同其他女仔玩下
我係咪應該睇開d

火車出軌

你放過人啦 人地唔想再搞基啦

真絲啊

個個都會諗過㗎啦
佢肯同你講咪好，佢仲要咩都無做
有啲係做咗都唔同你講呀
你算幸福啦

咁我係咪應該睇開d
佢淨係用snapchat同人傾計
等我冇得check

唔要

做咩負評

唔夠愛了

其實可以點補充返啲愛

小別勝新婚

就咁睇 你男朋友對你坦誠相待 連知你可能嬲既野都講俾你聽 證明佢愛你 並希望長久發展落去 而你就咩都想check 住哂 佢用snapchat 就係有野想隱瞞你 有女同佢吹水又驚人偷食 你自卑 佔有欲強 心入面有野唔係好似你男朋友咁一齊面對 而係上連登講兩句想人讚你包容到你男友想偷食既唸法 long d 本來就難 要捱過好多難關 遲啲散左都只會係你既問題

我明撚完女又唔使負責任係幾開心
所以佢會有咁諗
不過佢應該仲愛你嘅 見佢咁坦誠
唔好sad 抱抱

樓主點睇 睇AV打J 呢個行為？

好明白絲打既感受
佢肯坦白都係唔想我地亂諗啫但偏偏咁樣反而仲諗得仲犀利甚至疑心病發作（真係好犯賤）
不過絲打想同佢行落去就要俾多啲信任佢呀
佢肯同你講證明佢好愛你因爲佢大可以唔講既啫係咪先
利申：前度去左大陸intern未等到佢返黎已經散左 💁🏼‍♀️佢話冇feel就急急腳切 “真係好心痛” 係呀好掛住你啊但係咁又點？
個團咁多女女 希望你可以搵到個唔需要你俾安全感既人啦

其實已經偷食咗
不過報定條輕少少嘅罪名
等你信到十足

絲打你有經驗？

咁既然佢都無失蹤嘅話就唔好諗咁多啦
攬攬

無問題
係佢第一次係我面前睇片打飛機個次有小小唔開心
但之後都無乜嘢 覺得好正常

跑online溝女算唔算

咪一鳩樣，大家都係思想出軌啫

小小唔開心

我男朋友上次叫完雞同我講
我都原諒左佢
愛一個人無辦法喇

肉體出軌同精神出軌都唔同

人哋想行返直就放過人啦

我明白佢有需要況且我地longd 所以我之後都無問題啦
[member]試過一齊睇

move on啦絲打
唔好玩咁多乙女game

唔好扮絲喇

我係真絲啊

BB來了情節？

你個member fail左

唔洗你講我都知

咁你哋而家點

我唔係唔想一齊面對啊 我有問佢係咪我唔夠好 唔夠人靚 佢話唔係只係諗下姐 我問佢係咪未玩夠 佢笑住口咁話係 雖然我唔知佢係咪講笑 我地已經一齊左一年半有多 唔係想鬧交發脾氣諗分手

老實講 一個有拖拍既男人要走去叫雞
雙方都要諗下個問題係邊

冇點 我單方面唔開心

我想留個處俾老公都錯？

冇 所以佢去叫雞都冇錯

擺明做左扮無 試下你水溫

On9

十個男人
九個去滾
仲有一個仲諗緊
睇黎你男朋友係全世界最好果10%男友

佢都算on 9
做人咁坦白
仲要long d緊

諗過既野就要講
不如屙屎都報告下

你男朋友咪算好囉 起碼同你坦白 我果個 比我發現左佢flirt人啦 喊生喊死宜家先好返啲原諒左 冇計啦愛丫嘛 但再有下次唔會原諒

下次唔好心軟啊

有諗過 但佢選擇私chat條女 （對話係點你根本唔知 佢話冇flirt姐）已經係錯

再講 有諗過還有諗過，大條道理話「係男人都諗過」就好錯！ 呢句明知傷到你仲要用自辯 正仆街

佢唔配有你 飛佢啦